comfort zone

龍獸的e是我的comfort zone
不要太靠近 我怕會傷害你
我想接近你 然接近定必使你受傷
你生在敵營 命運使我倆相隔
如有來世 望與你同隊
希望那時能與你相擁
忘了愛

收皮啦柒頭

我隻main角

巴打 你明我嗎?

我玩冰雞既屌你老

唔明
btw龍獸的w先係comfort zone

屌 係wo

我遲啲出文講下隻臭雞

欣賞你創意，2.5/10

決定轉戰感情台 做感情台大佬